建議所有有良知既餐廳都比popo九折優惠

要係點菜前出示

送凍撚水

有諗頭

ok wor

ching so smart

感謝系列

九折？我就九五折好了，自己都要賺錢丫嘛

PISH

凍撚水

推

直接送凍飲好了

明槍易擋
凍撚水難防

只可以信用卡付款，即刻起到全名

冇咗香港警察你仲會開到鋪頭咩？我俾$10你應該找返$20俾我呀仆街！

cool

認同

Work

凍撚水，白汁飯

好波
支持香港警察
我地要為警察做返啲野
入座前出示警員證可享9折優惠及免費凍飲一杯
多謝警察

九折好似有啲蝕 不如九九折啦 符合翻佢地多啲

PUSH

其實我成日都覺得製作凍撚水係好大犧牲

九折優惠支持香港警察

水喉水都唔凍 拎條撚了完 之後先加冰炸嘛

頭皮意粉
炒精液飯

好撚好
幫推

push

支持

凍鳩毛水

九折咁少，係都送多個小食啦

諗起都爽

諗得過

廚房大哥係時候向銀龍蛋白質炒飯取經

狗狗折,笑撚死

推

感謝!!!

也懇請大家一起支持 & 加入這個方向:
海外文宣: 請求中立醫療船支援香港平民

會唔會肚痛架

凍撚水未

蝕少少作用大

屌 條撚浸咁多水都皺皮啦
得閒痾下尿 吐下啖

太針對性了, 寫紀律部隊咪算, show 證先肯定到

支持警察有優惠

無人叫你加完冰先擺條撚落去既

啱啱飲完涷撚水？

送咸檸七

g持

非常好呀 一定有班柒警會用

要Facebook page like, IG follow先有優惠

哦

白汁雞虫飯

嘉明的味道

紀律部隊之中，只有香港警隊對止暴制亂有貢獻

酷熱天氣警告孖鳩凍撚水

師兄咁熟手

好波

出示委任証享有9拆優惠

推廣期內只需出示一張香港警察委任證，即可享用特飲壹杯

8折啦要 支持下嘛

Mon post popo gets mad? Go fuck yourself.

折

送凍撚水一杯
加3蚊再送精流水一支

做狗有狗九折

jm9

九折再送凍檸水

咁多日以黎笑得最開心都係今次

黑警打人咁辛苦
要獎杯凍飲佢地

ching sick ball

曲到咁

直接白汁雞皇飯半價

支持香港警察

每日免費包你一杯凍撚水又點話

十卜出示委任證免費

咁咪警察8折, 其他個d 9折囉,

拎塊檸檬夾一夾咪算囉， 凍熱飲都啱用

叫紀律部隊SHOW 證，如果係消防救護嗰啲就畀九折，如果係狗狗咪送凍撚水

凍 gap 水

凍撚水
白汁雞皇飯

呢招仲好
跟住再大大聲同人講有狗幫襯

逆向思維

全家幫親凍24送1

見到犬太飲子孫

唔錯啵

*2送1

依個好

會唔會喇㗎

聯絡下狗隊飯盒供應商

推比做飲食既巴絲睇

廚房佬好辛苦

出示委任證 即送凍飲！

阿sir做野咁辛苦，當然要碟碟加大用靚料去招呼啦
良心食肆

咁一係過一過d洗j水

推推

警察及其家屬來臨光顧, 全單8折

有制服蝦蝦霸霸

相信好多有良知餐廳都支持 最好凍飲唔使加錢

9.9折啦，益佢地把撚

小心係買畀臭格手足食，唔知點分

好醒

Big brain

香港黑社會

正啊喂

比埋家屬

Ok喎 當佢地以為自己係英雄先有折頭
實際已經飲緊凍撚水

今日入機場
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

又一隻狗 單機啦一毛

萬聖節嗰啲眼球糖
最緊要加幾滴茄汁落去比啲狗睇下

搖柱蛋白炒飯

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

Good idea

只要出示委任證就可享有95折優惠
仲有額外附加食物飲品

支持香港警察優惠
警察叫外賣有8折
警察用信用卡比9折
*需出示有效證件

哇屌，正窩

同意！

好！

記得分開餐牌派 popo餐牌貴20%

Push

九九折好啦

換埋個高清cctv先好開始咁做

support

咸魚雞粒炒飯

push
72q
811

721
811

On99 eat bun jaao

岩啊

唔該落埋降

Icac 一早收皮，指下個鼻三萬加旗兵出手搞正你都得

其實飲食巴可以扮低調俾員工折，收信用卡黎套料

始終要說服上頭大張旗鼓撐警唔係咁易

好喎
支持

狗折

送凍飲特飲

曲定直
睇唔透

警察及其家屬, 凍飲免收加一

其實我唔理佢俾唔俾凍撚水
你話我知popo 九折，你係藍既，我自己過主，食你既飯背脊骨落

真·咖哩味嘅屎

你有無咁撚on9

要佢地出示證明之後係 fb/ig like/share

酷熱天氣警告孖鳩 special 凍撚水

中國香港警察感謝日

OT賺咁多
洗鬼貪你個9折？

另送白汁凍撚水

窩蛋牛肉大便當

你d同鄉係咪好憎差佬，只日恰9你地

所有popo以及其家屬落單前出示毀任證，

全單免費又點話

敢唔敢食就另一會事

痾．華田

支持香港警察 加埋個藍絲LOGO 跳埋破產B張相上去

笑咗

浸到條撚都糖尿病

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

I like this

冇嘢講

出狗糧餐

好曲線FEEL

ok喎

Pish

721 811

會唔會凍到班飲食手足鳩縮

唔好哂左d精 佢地唔配

推到有良心餐廳跟機！

出示證件九折再加一，留電話email登記做會員可免加一同送凍飲

咁多嘢講下次拉鳩你個女返警署

又要辛苦水吧兄弟

希望你地唔好冷親就好

出示委任證即送凍飲

變晒做腐皮卷

口水雞
髮菜
螞蟻上樹

要符合商品說明條例

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

限堂食

呢個時候分唔到曲直架啦
做正經野啦

感謝祭

半價啦

妙！推！

5折

跟手打熱線

送凍飲活動

送白汁雞皇飯做嘢辛苦要補充多啲蛋白質

要出示委任證

俾人攞去化驗咪仆街

推，好建議

721 811

整個popo member databank

叫佢show委任證咪得

好呀！ 就做！
屌你老母凍撚水
卡撚邦
牛撚扒！
大家多多支持！

做夠半價點話
文宣寫多謝
警方服務香港 為民除害

唔影得嘛
信用卡有單腳

係

為國捐軀

是日晚餐，白汁雞皇飯，凍飲唔洗加錢

你啱

醒！

當班狗弱智咩

限定要凍撚水

巴打好醒

7折？

好

721811

支持全港餐廳響應

唔係諗住落鉈毒嘛？

唔好制

唔通佢地幫香港平暴制亂，做左咁正義既事，佢地覺得香港無食店支持佢地？

「多少個？」九叔以煙酒過度的沙啞嗓子問道。

「六個。」我壓低聲音，將餐單交給九叔。

九叔是老行尊，接過餐單望了一眼就記住了。不過他對外邊伙記寫字落單的要求，很是執著，雖然眾所周知茶餐廳食物飲品有自己的簡化術語，但九叔還是希望大家將字寫得清清楚楚。

「叫你寫得簡短，不是叫你亂寫，像鬼劃符般誰看得懂呀？」我初入行時，九叔曾經這樣罵過我。以後我就銘記在心，寫得快，也不要亂寫。

九叔很兇，但很有義氣，伙記犯錯了，都會盡力幫手補救，補救不了，就跟老闆求情。當然九叔只會背住我們做這些事，典型刀子嘴豆腐心。

我準備離開廚房之際，放心不下，忍不住問九叔。

「九叔，你還行嗎？」

九叔低聲罵了一句粗口。

「年輕人，別小看我九叔，你平常比我喝醉快得多，不要忘了。」九叔熟練地將冰塊倒進一隻又一隻杯中，然後加入各種飲料。

「我知道我知道……九叔你老當益壯，是行內公認的秘密，但你今晚已經接二連三……不如，讓我幫忙好嘛？」

九叔長嘆一聲，臉容像忽然蒼老了十歲。

「我讀書少，大半世就在這間茶餐廳做事，你問我為社會做過甚麼事，我真的答不上來……你就讓我做自己能做到的事吧。」

說完，九叔脫下外褲，再爽快地脫下內褲，露出他的老鳥。

「九叔……」我感動不已。

九叔深吸一口氣，將老鳥浸在其中一杯凍檸水中，而且沒有立即拔出來，一直堅持忍耐。九叔露出痛苦表情，透骨的寒意在折磨著他。

「夠了，九叔，已經夠了……」我雙眼逐漸濕潤。「你再浸下去就真的狗縮了！」

「不行，一定要浸出味道來。」九叔咬緊牙關。

九叔身體開始發抖，我趕緊上前將他扶住，將他從痛苦中解放出來。

「年紀大了……不中用了……」聽得出九叔無比自責。「還有五杯，我……」

「九叔，社會是你與我也有份。或許會有人質疑我們，所做的一切也沒有意義，笨拙又愚蠢，還會傷害自己……」我也掙脫下身的束縛。「但我相信，兄弟爬山，各自努力，我們都在摸索向前邁進的路。」

接下來，我代九叔準備了餘下五杯飲品。即使我年青力壯，五杯連環，我也差點禁受不住。

「你做得很好……」九叔拍拍我的膊頭，仔細檢查每杯飲品，然後用手指從其中一杯夾起一條黏在檸檬上的毛。「不過小心駛得萬年船，嘿嘿嘿。」

我將飲品捧出去，交給尊貴的客人們。

看到他們喝得高興的樣子，我也感到很高興。

其中一個喝了幾口，眉頭一皺，抬頭一望，與我眼神相交，揮手招我過去。

「阿蛇，有甚麼吩咐？」我神色恭謹。

「我叫的是凍檸水，不是咸檸七，快替我換一杯。」

文：謝天下

直線感謝

撐警/警察可獲凍撚水一杯！！！！

笑左出黎

屌禁撚錯負評
不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

推埋去藍絲page
等d 狗驚到間間餐廳都唔敢食

你係消防/入境會唔會話自己係狗
想飲凍撚水咩

樓主有料, 我笑咗

得喎!

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

好橋

sorry hi到負評

有餸加

睇嚟呢隻狗飲得太多凍撚水

警察九折
非警察8折

包括埋家屬

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

凍撚水放題

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

凍撚水多毛呀，唔該

唔好玩
佢哋飲再多凍L水都得你自high
但就變左激勵對方士氣

哩個真

出示委任證有special offer

g chi

凍撚水任飲

推!
呢個好

99折先係王道

免費任點
食唔晒3計

加料

出示委任證比店員
自拍打卡地球POST TAG #警察有禮
就自然會有人幫手感謝FOLLOW UP

條j 㓎到甩皮了

白汁記得用鼻涕 痰好啦
唔好哂左d精

駛乜咁複雜
整張撐警貼紙
邊間支持既貼係門口，一來等popo 認得識返自己狗竇
二等其他市民識分別
好過整咩地圖

免費加白汁，但要等30分鐘

九折唔夠 送野飲比佢 天氣咁熱比popo消暑

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

濃痰湯，指甲屎炒飯，大把好嘢益你地，食撚到d狗飽

Very nice

有得諗

凍飲唔駛加三蚊

咁樣廚師好辛苦喎

白汁

用cctv影實張萎淫正

地板煎扒

有冇可能蠢到咁曲嘅曲線都分唔到

推爆佢

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問
721 811唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

dllm 敢唔敢講自己係

笑撚死

香港,勝在有ICAC

警監會、ICAC、高官問責制、1823、999同警署落閘名存實亡㗎啦

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

今晚遮打見

五七折

九折免加一
只限電子消費
泊車額外加送兩小時免費
或代客入錶服務